［一圖］［冇證冇據］警車疑隨街閃燈 逼前方私家車開快啲

警車疑隨街閃燈 逼前方私家車開快啲

影唔到開警車燈一刻
架警車見前面塞車就突然開著車頂閃燈 扮尻哂趕時間想逼前面車行快啲
之後臨到佢果架就轉紅燈
警犬就死死地氣停翻係到熄翻車頂閃燈
而如果我冇聽錯的話係警車熄燈前一刻 路面突然有兩次響安聲。
疑為警車發爛渣而響。
利申：響安非確定為警車發出。

屌你老味又開錯台